點睇另一半話要知你連登名

俾佢知又會俾佢睇曬你留過咩言睇過咩post
唔俾佢知又話有嘢忍暪佢 講撚到出面有第二個噉

同佢講 ： 做緊fyp

試過另一半佢自己講左 要我講埋自己名
我話下 你自己講岀黎冇問題唔代表 我會唔介意講囉大佬

如果你條仔知你係肥絲大隻應該會立刻分手

你無做錯 不過又真係幾仆街嘅

大家知道對方個連登名